﻿# Poule Ton Start

La poule la plus cool du JV Occitanie mange des champignons et pond des œufs pour votre plus grand plaisir !

Liens des assets :
Poule : 
https://assetstore.unity.com/packages/3d/characters/animals/meshtint-free-chicken-mega-toon-series-151842
Environnement : 
https://assetstore.unity.com/packages/3d/environments/landscapes/low-poly-simple-nature-pack-162153
Chienvalier : 
https://assetstore.unity.com/packages/3d/characters/animals/dog-knight-pbr-polyart-135227

Ateliers Poule Ton Start : 
21.05.2020 - Scriptable Objects
Diapos : https://drive.google.com/open?id=15yaRD4qRsHwd-yEqHxEfib0HJs-mpVbR
Vidéo : https://youtu.be/6S_357WyU-Q

17.06.2020 - FSM et Scriptable Objects
Diapos : https://drive.google.com/drive/u/0/folders/1uumJzka582nWQj2zhbYt6nYOlQ47BrCZ
Vidéo : https://youtu.be/soRm7YjwcAE

24.06.2020 - IA de Chienvalier Round 2
~~~ A venir ~~~